香港開埠以嚟最冇feel嘅淋紅油（圖）

係唔係budget唔夠好似阿伯屙尿無力咁

店主自己整污糟姐

都冇寫欠債還錢
人哋玩街頭藝術咋吓話

越黎越 hea

Cost down呀

屌你 家陣個撚個都唔還錢 一桶紅油邊夠用

咁搞真係唔知好嬲定好笑嚇唔到鬼

水墨畫 意境嘅嘢你識條蔥

小弟咁啱有學意筆真心睇唔透

表演作者內心既矛盾，無奈。幾番掙扎在開支收入，效果風險平衡下作出選擇

ching有料到

咁你跟錯師傅 跟呢個你好多實習機會

咁洗唔洗準備3個6？

絲打嘅手筆？

依個莫非就係失傳咗多年嘅魔法陣

若被傷害夠 ～就用呢隻油～ 痛快的潑開～ 個閘生銹

可能唔夠budget, 將就下啦

潑墨等下晏～剩下budget boss 要cut～無料嚟

其實～ 快要變作困獸鬥～ 人人尋仇無哂油

字都唔寫

唔夠油將就下

因為個個憑自己本事借嘅 唔使還

咁睇收數佬好難做

心灰灰 今朝番工潑到似痾尿

油唔洗錢架?
上面又比得廿雞淋春

我覺得佢用拜神用嘅杯仔裝紅油去潑

買罐噴漆冇咁嬲

之前呢單仲搞笑條友食海南雞飯叫人平俾佢， 唔平俾佢轉頭淋人地紅油，個飯50蚊當俾8折你咪平10蚊，買咁多油淋人蝕哂本

其實諗諗下，點解一定要淋紅油而唔係其他顏色？我覺得黑油都好夠威嚇

同埋去五金鋪一問就知邊個買啲人有幾可會買紅油

似血

用支紅色箱頭筆仲好

似

水槍?

好有良心

依幅《雄鷹展翅，氣吞天下》胸前雙點作花，雙掌作樹，屁股畫石，前足作雲，後足作山。

我都覺得似

然後我 將這欠單掉失了

鋒味紅油

地下一滴都冇有公德心

我都覺#haha# 冤有頭債有主，一滴都無浪費

屙屎一滴滴

易清潔 有事可以話街頭藝術
又可以比人知你有做野

血尿咋？

咁撚樣都有改歌

好似用吱吱壺噴咁

應該係用最舊式嗰隻淋花用灑水嘅壺

用完個水壺點洗？

似用津露好炮

葵興嗰頭？

再估

蘋果日報比人淋油嗰單最好笑

判上判無錢呀(好似係)

點解可以咁流

屌 我公司仲試過比人淋左紅油
但係其實應該係對面間公司比人淋
張債紙寫對面公司名

重點係淋左落封恐嚇（？）信度咁姐係想俾人睇定唔想

設計master畢業唔係要話你聽呀副業收數佬，人地學以致用咋

貼啲揮春，維修費都慳返

淋人油條友話唔定騰曬雞，搞到點錯相好唔專業

咁搞笑嘅佢自己都慌哂亂搞

我點解要還?
呢個係憑我自己本事借來的3000蚊
點解要還?
屌你老母

藝術嘅嘢

點睇都似塗鴉，邊忽似淋紅油⋯

可能佢借哂D錢比人呢

唔夠＄買油

之前有單係黑油
好似話嗰陣新年唔想淋紅油賀佢
專登改用黑油

好細心呢條友有前途

意境既野 我地d 凡人識條春咩
計我話唔好做收數佬
做下作品比賽 衝出國際